就黎20歲都keep住爆瘡，可以點做？

f4開始先開始爆，宜家好返好多
不過就一直keep住有幾粒爆緊，仲有唔少紅印留低
見人地20歲都已經冇咩暗瘡
我就仲係出好多油同爆瘡
想問下有冇咩減少爆瘡同出油嘅方法

皮膚過敏，睇醫生啦！

我廿中啦

睇醫生啦
我睇左醫生，醫生俾藥膏同叫我戒口
而家我冇再搽藥膏，keep住戒口都好少爆啦

食龜苓膏

點戒法？煎炸辣奶？

yes, 食得清淡d, 少d油鹽糖, 戒牛

我戒朱古力，牛我食少少係可以

我都係 要靠食藥

爆瘡唔關你幾歲事

過來人，以前係咁爆瘡有段時間好困擾。之後係咁針清，再配合埋岩自己既lotion同埋一星期做一至兩次既deepclean、再改善下飲食習慣。到依家少左好多瘡，有時爆一兩粒，但比以前好左好多，毛孔都細左d雖然都係大，但起碼比以前好左好多

有睇過醫生 但係一直都冇斷尾
我有戒牛同戒甜 不過間唔中都會破戒

呀媽間唔中都有煲涼茶比我飲 不過好似冇乜用

針清唔太敢做 驚有啲美容師手勢唔好
deepclean都有keep住做 不過點clean都仲係好多黑頭
btw點先知隻lotion啱唔啱自己 我好似用咩都出好多油
洗完面之後幾個鐘個鼻頭已經出好多油

啲人唔係話過左青春期就會開始少油少暗瘡嘅咩？
雖然暫時係我身上睇唔到

係唔係要完全戒先有效？
因為我間唔中都會破下戒

巴定絲，本身有冇塗開野
有嘅停晒佢，淨係清水洗面
太乾就用少少vaseline印上面

利申：肌斷食康復者

針清我都係搵個手勢好既幫我整，見佢清得咁勁我都有keep住整
黑頭多就難避免，話哂香港呢個環境好難唔會有黑頭既
lotion就要揀返溫和性質再對返自己係咩皮膚
太勁chur走哂d油就唔得架啦 洗完面後可以搽返d toner同面霜控一控油，但又唔可以揀太潤果d好易爆到成面瘡

破戒有冇事要睇人
牛我間中破下一兩次都冇事
朱古力就一破即爆 搞到成日都俾女朋友屌冇得叫啲有朱古力成份嘅嘢食

之前睇完youtube試過幾個月 覺得冇咩用

巴

護膚品有冇話貴嘢會好啲
因為我用開嘅toner同lotion都係sasa買到果啲 搽完都唔覺得有控油效果

呢個真
我有時破戒就真係冇咩事
但係食完過幾個禮拜就好似會爆返出黎

我自己戒奶好有效 所有奶類製品 我唔會戒得清 因為奶都幾難避下 但盡量戒果排係見到明顯效果
護膚方面要轉嗮純天然/醫學產品 注意保濕但唔好太潤太營養 我都20歲 暗瘡敏感肌 呢排超勤力護膚真係有改善

貴d唔代表好因為皮膚可能唔適用or加左好多香料果d，toner我就用安黛抹肌，搽完唔會好油膩仲好乾爽，lotion就用perfect whip，洗完唔會chur走哂臉d油份仲好滑。不過個個人既皮膚唔同，效果相對唔同 just for 參考

我都有戒奶 我諗個個人都唔同
我自己就對甜嘢同埋牛比較大反應
護膚方面我近排隻toner轉左金盞花 暫時好似唔係話有太大用處 希望之後見到成效

我自己就油性皮膚 遲啲可以試下
btw thx for sharing

A酸，完

利申，食緊

lm

紅印可以點解決

a酸要食幾耐 大概一個療程幾錢左右？
最重要係有冇副作用

通常跟醫生食一個療程 之前中環睇880蚊一個星期 後尾搵到間平既 1100蚊1個月 食就食左1年 中間斷斷續續咁 食到第8個月心諗ok 然後冇複診 過左半個月後 塊面由0油變返開始多油 然後又開始生少少暗瘡 追求完美既我又再食 食到今日 食左1年 不過宜家就2-3日先食一粒 攤長黎食(問過醫生 佢話2-3日一粒都ok 雖然我都覺食藥可以咁食架咩？ 但我都係信醫生) 到今日都冇乜暗瘡 希望黎緊食完剩低個10粒後 會真係斷尾

副作用其實上網睇係話傷肝 咁的確係真 醫生又話食個排肝考素會上升 停食就冇野 不過對我黎講 我寧願短十年命 都唔想有暗瘡啊！20零歲 係識得最多人 見得最多人同溝得最多女既年齡 唔想比暗瘡搞到咁自卑咁摺 所以有暗瘡 食a酸啦 咩保濕 咩洗面 咩查lotion 廢架 查左都冇好轉 證明作用唔大 當你食左a酸後 乜春都唔查 唔洗面 食乜都冇問題 不過最重要一點就係唔好咁多打飛機同埋食牛 可能個個唔同 但至少我係咁 打飛機真係會生暗瘡.....

唯一副作用最明顯就係嘴唇會好乾 同埋一到冬天隻眼就好紅好乾 之後都冇乜壞處了

我由中一生到中六 讀完中學 去英國個陣就冇咩點再生

同埋我試過晒好多方法都冇咩用 唯一有用係 針清 最直接 又有效 好過食a酸 個人覺得 因為我自己食過好耐a酸洗左好多錢 停左幾個月 但係 好快又復發
依家仲有好多美容plan未比晒

其實針清姐係點？？
有無啲好手勢嘅推介下？

我f2開始爆到世界末日咁
爆到前幾年廿歲頭先冇事，曾經試過好多野都唔得
反而最後唔理佢只係保持整潔同埋保濕咁就冇事到而家，得返印
個個人成因都唔同，我得著係冇一個方法一定得

少油唔一定
我到而家都係咁油
但油洗完面都會保濕
反而清水暖水洗面，等面乾先塗
我會一日間唔中去廁所蛇個陣再洗下面
飲多d水同茶個人建康d舒服d都有用
我都好開心我最後乜柒錢都唔駛用就冇事
保濕我都係鳩用，呢排用開9x%果個綠色，又平又多

我都係21歲開始爆 食左a酸4個月，keep住有紀錄塊臉變化，你想睇可以send比你

如果要食咁耐就不了 食一年都要萬幾蚊
仲要唔係斷尾嘅話屋企人一定唔比我食
原本係諗住可能食半年多啲就可以斷尾
咁真係唯有自己係戒口同日常生活方面做得好啲
生少啲都好過生咁多

如果針清係有效啲嘅都想試下
因為食藥嘅話屋企人一定會比較抗拒
同埋a酸食咁耐都好貴

我覺得青春期開始果陣爆嘅反而容易處理
好多都係青春期完之後就冇乜
但係我就係青春期差唔多完先開始爆 所以都唔係好明爆瘡嘅原因係咩

我聽過好多食緊a酸嘅都好左好多
我比較想知嘅係停左a酸之後嘅情況
因為我唔係咁想食咁耐藥曬左咁多錢都唔斷尾🤔

我個間 係2年前係YouTube 廣告見到 個陣真係去到絕望先去。 有條女勁hard sell 但係又真係幾好幾有效 你想知名再講啦 唔想比人話做打手。 去耐左同d美容師fd 晒

其實deep clean係點樣？

Try Yasmine 3 month

金盞花係咪用kiehls 聽講重防腐劑

咩黎？